再係咁落去，個個星期六日都係商業區示威既話

啲鋪頭應該執撚曬

藍店未日

係商業區
全部都收皮啦
一個月最旺果4-8日做唔到生意
點交租

其實我懷疑唔係唔親自去，成日係網上話邊到邊到有活動，然後網上又好多人和應去，然後當日個個行街，班差佬鬼識分咩，變到下下封路

咁梗係啦

Push

冇錯， 依家根本唔需要同色衫嚟認自己人，
因為依家已經接近全民同心，全部都係自己人。

同意

只需要定期行街食飯就得

琴日apm咪係咁

個個月都有

運動初期咪個個weekend都有活動
冇事

其實真係要
點解出國安法？因為支共要香港穩定。所以如果喺香港可以點做？繼續令市面唔穩定

而家班狗用呢啲圍捕戰略係假設香港人冇毅力持久而定時遊行……類似靜默遊行嘅模式應該多多利用

至緊要著彩虹戰衣

如果黑驚唔理
手足又可以落場盡情玩
虛則實之，實則虛之

唔係完全無事的，係有影響，但唔持久

靜默行街

平時喺党鐵站, 實見到D 狗查D黑衫人.
今日見佢哋ON99 喺道企. 望嚟望去唔知望乜鳩

一年前嘅 post咁

固定頻率去行街
但不固定地區
根本啲商家要計個生意成本既預算都打亂曬
因為都唔知點去預個租金
又唔知租緊果區會有幾多次示威
突然示威就果日白嘔電費、租金、人工

大家只係去消費，促進零售業，
只係香港警察擦存在感恐嚇市民，製造混亂。

認到又點
都係各司其職
冇必要認

行下街
排隊㩒銀
等下巴士
好正常

返工又可以等下地鐵

但係咪個個星期六、日都聚到人？

你望下以示威次數聞名既西環地段幾多吉鋪

你喺街，你會感受得到。

其實嗰次救理工，我已經感受得到。

好深刻

師奶，OL 幫手做人鏈， 條人鏈長到
老伯伯都幫手掘磚

資訊太流通

做過零售都知 一個月有廿幾日既生意係用交租同人工 剩番既兩三日先真係賺錢

班狗一出黎, 普通行街果D人就會屌狗

彌敦道仲多

日要出喇，Rt啊

星期六日一定多人出街架
商戶都係主力做星期五六日

最重要著街坊裝
睇下街黑警點分

push

做乜鳩
眼瞓就去訓啦屌

老解又比人當無到
國安法又比人當無到
哎唷唷慘慘豬

個個禮拜又好似太密，
一個月一次應該儲足火，
會多好多人。

係
俗稱爆數

出到國安法, 俾美帝制裁到仆街, 點知香港仲係嘈嘈閉
到時雜種係咪要負責

負咩責?? 邊個可以推佢落台??

靜默遊行根本分唔到邊個係示威者

係講緊一直以來
西環果頭成日示威
出名吉鋪多，租唔到出去
因為個個星期都建制請願、泛民示威
做唔住

傻既
mon tg係mon唔到現場手足
佢地一定要用大量卧底跟
然後不停估邊個先係真手足
咁佢地慢慢估啦

推 tweet國際戰線 天下制裁

正呀 如果銅鑼灣it嗰啲咁撚多間集中攻擊好快收得皮

報復式消費

推

其實人少仲易拉錯人
一拉就十年起跳

抗爭係唔需要擇日，將抗爭化作每一個人嘅日常

一年前咪又係咁講
結果?

一喺連登開下po啲狗又會落場
一落場 好多普通人一係嚇走 一係被佢地吠走

Puah

我講緊睇有無狗
Jm9

出去行街啫每星期都要行

個個禮拜搵日行街

今日約左朋友銅鑼灣行街
比狗截斷左完全見唔到朋友
亦完全去唔到sogo
所以好想下星期再出來行街

跟住我地自己人唔好出，等班狗次次為追quota鳩拉一班藍屍，咁就perfect

平日中環和你lunch食tg放題先係最正

應該不出半年就捉撚曬囉

唔會
政府會補貼
但呢2個月已經補貼咗200億

講真咁樣行法 行得幾耐？
宜家一堆手足就係因為咁行比狗拉
呢個方法只係用手足既人生黎換取藍店既執笠
值得咩？
重點係班冷氣軍師就係度推人出去送頭
自己係屋企涼冷氣

上年都係

不過大圍捕幾次就玩完

你班軍師講緊係簡單，零風險

靜默遊行最勁就係騎劫哂真行街果啲人
事實上吹完雞無人專登去 都已經草木皆兵

極速藍變黃

今日sogo賺到笑wor

一次500人
一個月2000人
一年先2萬4
捉曬

點行都行左成年啦 之前咪又係9拉
自行決定啦 仲咁易比人煽動到咩

咁你有咩高見？

點解你會咁認真覆熱狗

係就快啦

和你shop 成功之處

真路人呀屌

一時真一時假啦

文宣都唔帶 嘴遁+手勢be water

唔洗認，全民同心抗？啦

示咩威呀 去行街買野shopping咋喎

講咗
黃色經濟圈最強就係配合示威遊行 + 黑警TG

一嘢收晒d 連鎖店皮

「咦 今日冇人著黑衫嘅 汪汪」

樓主戇鳩
今日有冇經過渣哥?條龍長到.....我都見唔到龍尾

陽謀
係呀我地指定一個地方 去唔去都無所謂
你班狗咪唔好出黎囉

我見到

樓主應該係講其他藍店

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

點解你會理佢

Sorry

今個週末大家去邊度行街食飯？

今個星期六係美國獨立日

得罪講句，班狗係學歷低但唔係弱智
你知我知邊啲日子會多人，邊啲係fake

行街食飯

你望清楚武肺爆發之前，零售藥牙痛咁聲，不過今時今日做唔做得返同樣效果，要付出幾大代價真係成疑問

咁激

今個星期六係美國國慶日，有無活動？

靜默和你shop